Reebok對新潮鞋 好型好潮都冇人講😖

千幾蚊著嚟溝死女 同樣嘅設計 抵過yezzy Balenciaga 幾千蚊 值回票價

毒撚們 大家值得入手👍

潮人必備

啲女女濕哂

好似話香港好多間醫院都入左貨俾啲病人著...尤其係啲廢老...好岩佢地品味!

個design好chilll

我小學就係著呢d上體育堂妹

咁多負評搞咩

pump fury夠柒啦 又咁多人買

垃圾

成千蚊 那有錢

熊出沒注意

ching好潮 讀緊小學就咁有品味👍

pump fury 靚好多吧

yeezy 700 mix yeezy 500 mix nike夏蛙池

人唔吠狗都笑

識玩

每隻色入一對

個款好耐啦 依家先講

篇文話 無疑是2019年度的街頭焦點😮

我先信佢

炒左個記者佢啦
2019仲興dad shoes？😂

咁肉酸嘅

呢對算dad shoes? 你識唔識架

健康鞋都有潮嘅一日